公屋建生邨放盤$800萬一個月無人問津 業主減價至$750萬

白居二計劃即將重推之際，屯門公屋建生邨一個高層500多呎單位，自由市場價叫價800萬，業主雖現已鬆口減至750萬，但呎價達13,787元。750萬在建生邨買間公屋，你又覺得買得過？

祥益地產的官網介紹，放售的公屋單位為屯門建生邨泰生樓的高層3房單位，實用面積544呎，在自由市場叫價750萬，即呎價13,787元，超越不少藍籌屋邨。根據中原地產資料，近期藍田麗港城實用呎價$13,191，美孚新邨呎價$13,329。

據悉，業主早於1989年已買入該單位，近期有意求售，最初曾一度叫價800萬，但業主見放盤一個月仍乏人問津，已減價求售，但仍高叫750萬元。

On9

太大咬

減一半都嫌多啦

買嗰個正on9
但香港有好多on9仔

屯門大把3房私樓都唔洗750萬 痴撚左線

800萬我不如買村屋 起碼成千尺 反正都屯門
公屋500尺

買黎同廢老/新移民住？

上網睇。未補價都係二百幾 三百

戇鳩鳩個位置咁撚西做乜要咁貴
條友都無撚腦

一係所有公屋住夠廿年可以買，大量供應推冧個價
當年咁賤賣丫型公屋，無啦啦逼呢班人變暴發戶

繼續企硬啦

750 買公屋 仲要屯門
放盤果個那來的自信

貪你近青松觀？

減價正衰仔

賣嗰個on9
買嗰個更on9

瓏門兩房都唔駛800萬喎

不如開1600萬啦

租置樓一向係伏, 一條邨可以有三個業權 (法團, 租戶, 領展)

有病就睇醫生啦

公屋最高嘅紀錄係幾多？

撚屌公屋都敢賣咁貴?

咁大間
如果賣9000-10000呎
應該會有勇士

750真係想太多

近青山醫院方便覆診

隔離屋住著啲廢老 痴線佬 支那人
貼錢都唔撚住啦

都on撚鳩
真係肯買 銀行都唔批按揭比你啦
估到四百萬都偷笑
肯拎幾百萬做首期都唔會買公屋
窮撚窮上腦

750萬.500呎 31年公屋

80個都比多佢啦屌

港島啲私樓都唔使咁貴

我諗750萬有250萬係買公屋果陣人情味

750萬

公屋喎 同搬入青山有咩分別

2年前而家賣到未

貪近青山？

比盡250 萬

400就可能有客

CLS

去青山住啦

1989年同政府買應該20萬左右

傻撚左 當人水魚

良景都唔得啦 建生

75萬都要諗諗

1989年已經有得買公屋？

屯門三大最多癲佬公屋

寧願住舊樓都博到收購 買間公屋貪有得同班痴線佬做鄰居？

屯門公屋
8000蚊呎就差唔多
但應該都唔會有人買

樓上樓下隔離左右
是但一個癲
咁就過癮

租戶點解有業權？唔係業主先有咩？

一般私樓有幾多個？

食撚矇左, 大西北 仲要公屋
元朗公園高尚住宅區都係萬1,2蚊呎

個vendor，憑咩 大把選擇啦

就嚟 d 人離港，仲有人接貨做水魚咩

佢指嘅租戶即係業主

一係就直頭叫8000萬啦 反正叫咩價都無人買

800萬買市區新樓都得啦
洗買你間爛公屋
環境同啲鄰居質素差撚到

溶溶爛爛租都冇人肯租,仲要750W買

戇鳩鳩叫個業主問吓佢自己有八百萬會
用嚟買一間公屋定去買一間私樓啦戇鳩

400萬都無人買啦傻撚咗

有800萬住爛鬼公屋?

邊間A仔老點個業主..出黎柒?
中利美港?定老祥?

有$800萬移民好過，買公屋黎把撚

2018年

以為月租$800萬一個月

500尺公屋逼死人咩

8球買個同一棟痴線佬住既機會

人哋問買嗰個：你搬去邊呀？
答：公屋囉
答嗰下自己都羞家啦

建生邨最撚多癲佬

賣比國屍啦

呢個價錢買到私樓

有呢個價仲買公屋，你都傻既
買個個真on9啦

寶田先係

西鐵都唔近喎......重要屯門....

不了

仲有行幾步就狗屋

1989年點買入法?

係咪呢單

X2

好似呎價過二萬

最早可以買既幾條邨之一黎

有人肯買 一定係白癡仔

獅子開大口，咁嘅價，私樓都嫌貴，何況係公屋

750W7.5M

賺到盡既仆街 多年前平買

但賣離地價

大平賣

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

ON L 999

弱智

CL9S

狗屋值7m係咪傻撚咗

拎七八球港紙出嚟買左之後同人講人住緊公屋又真係幾有性格

痴線

公屋都開8球，個業主飲撚咗咳水先開價？仲要減50萬就當減咗

800萬減個0應該有人買嘅

租置樓業主係政府
但老房就請左管理公司再射波出去

樓上講的係服務租戶的管理公司
而業主另外請一間管理公司

於是滲水等問題永遠攪唔好因為互相射波

附近住咁多痴線佬起碼減多一半啦

公屋已前冇人要，住公屋比人睇唔起。
依家逆轉 ，有樓住已經好好

屯門前樓王瓏門750萬都買到啦
仲要係西鐵上蓋。
750萬買公屋

諗住賣公屋移民？

D高官咁多物業係手 同你推冧個價?

750萬（公屋）

你比8M買間公屋 隔離個白卡痴線佬就連租都唔洗交
仲要日日唔洗返工 得閒就搞9你

一半都係太貴

1898 年未有租者置其屋（政府賣公屋）既政策wo...

泰生樓仲要最入個棟 肯落街買野食都行撚死

係囉，寫果個記者應該係港嫖

2018/01/05

唔知佢賣到未？

本身購入價係幾多？

公屋賣撚到私樓咁撚樣

租置盤未買的係租客,買左的係業主

有兩間管理公司,一間幫業主,一間幫租客
而老房聲稱租置盤等於全棟賣左,租戶有維修問題都唔會介入唔會幫你協調

例如
樓下喉滲影響樓下,上邊買左,下果間未買
果種推諉係玩好耐

所以租置樓根本唔可能同私樓同價難

戶主本身都係痴線佬啦

租戶業主係房署

同埋y型樓塞渠要落樓下單位通
就算純公屋都有班白卡損人不利己要威脅出警告信扣分先開門

如果係租置村你樓下班友買左單位唔開門就

九龍灣德福花園仲平過你
size差不多
計埋保值都一定好過你
有咗多錢買樓使買你？

公屋咁多痴線佬，普遍住客質素低，又多支那新移民
貼錢都要諗下 仲要8球幾？你比返我啦屌你老母

ON9
公屋800萬
放果條友弱智
買果條友更加弱智

個業主就係其中一個痴線佬
夠膽死開8球

750係咪買到yoho

傻撚咗
有8球嘢買新樓都得啦

叫價幾高幾低都係新聞？
D 報紙佬真係多舊魚， 成交先叫我睇

屯門750萬？
屌你老味

大把人買
依家on9日後唔係

太大貪十幾萬買食人7百萬

買到巿區半新2房私樓喎

On9，攬住間今屋過世啦

屯門公屋800萬？？？

唔係200x年先有得買？

痴痴地
$800萬
根本公屋唔應該俾人賣
個政策錯晒

又冇人買

無得買公屋
我估當中8 9成人唔會買到樓
D人質素又差
大把人買左公屋買左當正自己豪宅業主咁

垃圾公屋,買黎托咩

$1200萬

業主是咪on9?

真係on 撚9, 750萬買黎同d 廢老做鄰居?

咁真係唔係管理公司責任
你講未買既單位滲水就可以交俾房署姐
買左不嬲都係業主負責任

私樓市場個個都知呢種情況係邊個責任
租置邨d人仲成日講管理公司射波
咁買左業主唔整 管理公司真係無辦法

港島MTR上蓋都平一半

但買左之後，賣果個就搖身一變，變先知

樓上喉滲影響樓下,上邊買左,下果間未買
果種推諉係玩好耐

就算你係私樓 樓上唔整都無辦法
一係搵公證行 一係搵食環署證實到樓上滲漏去整
東張西望之前都有報過類似

真係唔係物管公司責任wo

腦裝屎
750萬都可以買到港島區d樓
點解要買屯門公屋

大佬居屋都叫做有少少財力呀 公屋 大部分都係正常 但更多係醉酒佬 癡線佬

諗盡都係得華富 同勵徳 叫做靚景

其實唔係
檢查口果堆喉就算買左都唔係業主自己整

開800之後再減多兩三球 啲港蝗爭撚住要啦

認真？有八百萬可以買間柏傲莊

最搞笑係政府唔會趕走佢地
仲會將白卡佬佢地隔離左右變成"特快公屋"
邊個唔介意白卡佬就可以特快上樓

公屋都唔收邊到收公屋一定係臥虎藏龍 各種怪胎都齊

住都唔住建生啦戇鳩

比2000蚊租500呎真係好撚正 有白卡都唔緊要
但比8m真係 之後仲要比管理費

你講天花滲漏定公眾喉滲漏先
天花滲漏管理公司真係處理唔到
公眾喉就管理公司負責

但y型公屋d去水喉當左樓下單位
如果係屬單一單位用果個去水喉（例如U型去水喉，隔氣）漏水 都係樓上業主負責
管理公司處理唔到

8m住癡線佬附近 不了

呢條友咁貪心

800萬買建生公屋係咪on9
貪佢近狗屋咩

寶田廢老區嚟架
幾撚多死廢老妹下妹下

睇得太多硬好財演
以為樓市真係gogogo

個間應該補左地價唔同
但叫價都係on99

公屋仲貴過私樓咩概念
造新聞都唔好咁柒啦

打開間屋對門，一望到條走廊都唔開胃

唔係歧視

所住區域影響下一代

住屯門不了

全部窮人

13k一呎買公屋，邊個買邊個on9

公屋$10000/尺、已經係天價

應該冇，所以資料應該出錯

正一傻尻

應該以為自己住緊私樓

仲要諗埋鄰居問題
痴線

200萬都唔會買

維基話最早91年開始可以買
唔知佢點樣早兩年了

近青山揸白卡出入醫院方便

我係想講建生個社區都唔正又唔靚
屯門得西鐵站市中心附近係最好

呢啲垃圾位都叫咁高

兩年前新聞
12:53 2018/01/05

應該冇成交，有就會另一單新聞

我寧願咬老綜排公屋都唔用大半世嘅人工買間咁嘅垃圾屋

睇到都唔開胃 , 有$750萬去英國做山寨王好過

8球野已經買到市區新樓2-3房

痴撚線

係咪傻今年加埋你條村成交都冇800 la

750萬買公屋?

我都係住緊九龍居屋
睇到呢張新聞有啲心旭旭 我覺得起碼我住嗰度值2000萬

公屋岸9特多

750萬買唔買到私人樓500尺

傻撚左

啲公屋住戶真係特別戇撚柒鳩
把自己看得那麼高
最撚可憐係唔知自己住緊垃圾樓
係得啲公屋仔先會咁鍾意打飛機

呢位業主唯一做錯嘅，就係略為減咗一次價，令成件本來好型嘅事，變得冇咁型。希望呢位業主企番硬，唔好再減價，甚至要大幅加價，咁就型晒喇。

好明顯係打錯左入伙日期，仲有91年根本冇賣到，去到98年先第一次賣

又post 舊聞.

減2/3都嫌貴啦
屯門不特止，仲要公屋，仲要去撚到建生
貪佢近青山咩

91年係衛奕信構造出售公屋
因為當時社會已經本土化
而且樓價高
出售公屋本意係平抑樓價
滿足本土化置業慾望
後來支共屈佢套現資產返英國
面對玫瑰園計劃戰線
衛奕信唯有退讓
出售計劃告吹

結果90年代中期樓價泡沫
97後大跌市
董建華2000年就賤賣丫型公屋
結果辛苦上車既人負資產雪上加霜
丫型公屋廢老戶主變暴發戶
早期井型同和諧式公屋戶主就永遠淪租奴

廚房果罐係咪石油氣罐啊？

支持業主 strong hold

自由市場買公屋正傻仔

真？
1200萬唔係大把私樓好樓咩

作為樓市好友
都覺得買公屋既人係最戅鳩最應該比人笑
隔離個個2-3千月租甚至綜緩戶唔洗錢
自己就幾百萬首期+月供萬幾
見d公屋fd成日強調自己間公屋係買就好想笑

on l 9

唔係好撚多年前已經有人踢爆係
公屋自購嘅人
做數比自己友做假買賣架咩
果時仲話係灰色地帶

識西咩你, 連登仔話執一執佢就有住私樓既感覺啦

2手公屋 賣私樓呎價
等吓喇

隔離無樓就局住買, 隔離咁多私樓點解要簡佢?佢個價, 貴過私樓, 貪佢管理費平?

有聲

屯門新樓500呎都唔使8球

2手市場只會愈來愈縮

瓏門5座高層C單位，實用面積488方呎，為兩房兩廳戶，獲區外客斥786萬元購入，實用呎價為16,107元。

ON 瓏門都買到走去買殘舊公屋?

最怕真係有傻仔接貨姐
呢d on9業主咪由佢繼續on9

有錢唔住屯門啦

食撚懵左

on9先會$8.0M 買500呎大西北公屋

撚有咩....大西北最貴既GRAND YOHO同瓏門都買到
黨鐵上蓋大屋苑私樓 大商場 樓齡新

等睇繼續減價

多撚謝依班智障港豬業主

整臭依個香港

祝你地不得善終

有錢我去買大圍新盤唔好
買細啲環境好啲又就腳

企硬---唔好減..公屋驚西呀..

話佢on9都怕佢嬲

其實如果果條喉係供你單一使用就係私人喉管
包括埋條喉個過層/過牆孔

你當條喉側邊200mm以內都歸你搞就簡單d
仲有窗框、框邊200mm以內都係你的

你條去水喉仲要係由下層單位走
直到同公家位個三叉為止
如果三叉前有咩事就自己搞掂佢

同埋唔係所有外牆都係歸公眾位
就好似你換咗個窗框，個窗框都要收落外牆
你無理由打去管理處叫管理公司幫你搞掂d手尾佢
如果果到入水就你自己搞掂佢

其實好撚多係業主搞

有800萬我會買日本大阪梅田超級車站(FEEL) 既柏傲莊啦......

公屋500呎750萬
我寧願買層村屋揸靚車

幾百萬買間公屋

真係戇鳩先仲會買香港樓

2018年而家賣左未

係咪筲箕灣愛秩序？

屯門公屋on撚99

上網睇過應該無

大圍顯徑邨顯貴樓高層10室，去年7月以高達665萬元登記售出，成為全港已補地價計最貴公屋，以實用面積566方呎計，呎價約11,749元。土地註冊處資料顯示，原業主於2012年在已補價自由市場購入單位，持貨約7年，賬面獲利約427萬元，單位期內升值近1.8倍。

800萬無人理，梗係再放850扮多人爭架啦

屯門同區私樓都貴唔過佢
同樣樓齡既 住村屋大又大過佢 平又隨時平一半
業主黎搞笑用?

屯門公屋補地價400萬參唔多
屯門700萬買到600呎私樓

我估4百萬都可能有人考慮吓

用8球買屯門公屋 買個個可以搬去青山驗下個腦

住開好住就話買啫，特登揀黎買到底係咩心態，一陣隔離搬過執垃圾或者白咭佬入黎點算

1989年點買入？
可時係公屋黎

一係打錯, 一係作新聞

應該係法團，房署，領展，同小業主

條友想造市？

公屋當私樓？400百個都被多佢

你估啲癲佬好似啲npc咁去到條邨界會彈返轉頭咩

建生喺寶田附近，咪又係搭同一架巴士/輕鐵
仲未計後面54區係未來支那深圳外飛地

咁既價錢無咩可能有成交。 因為未補2百幾。補左五百到。

佢憑乜嘢呀

賣得出就係

仍然無人問津

750 萬咁平 , 人哋邊夠膽買呀 , 依個盤起碼過千萬啦

公屋咁多白卡仔不意外

聽到個名都唔開胃

市中心3房都未必要750
佢真係要驗下腦

人生贏家

兩個世界

公屋停車場好多靚車 識人住公屋做醫生律師

8球，我買塊兩千呎農地向下掘夠廿米層做秘密機地連裝修都可能有找

炒樓?

$7500000 ??! 公屋?

自己排唔好? 賣樓嗰個係咪當人哋冇腦 on9999

佢係咪傻左

800萬都唔使住屯門

邊個買邊個落地獄

低收入地區

佢都on99
呢個價去九龍中產區買棟舊樓住唔好
要住公屋?

等到下年國慶過千萬放啦 屌

我屋企個廁所仲靚過佢

利申:公屋

買海麗、寶怡、盈豐
或新嗰兩棟新樓都抵玩過佢
祥益同埋個業主係咪隊住草出價？

咁嘅價錢買到藍田匯景花園,美孚新邨

市區仲要有狗鐵

公屋，仲要建生，真係唔知邊個會接貨
大西北樓頂盡就係值5球，豪宅/獨立屋另計
拎住8球諗下沙田大圍/荃青葵好過大西北

近青山

村屋難做按揭

富戶仲可以住？

除非買

其實呢d野 私樓業主都清楚
係租置邨d人先咁奇怪
平時就大大聲話自己買左係業主
一有事要負責 就哇哇叫 話要房署/管理公司負責
總之要錢就會咁

公屋就算買左都唔可以同私樓睇齊
都唔可以當私樓

佢地買左架
大把租置住戶當佢地買左就住緊豪宅

你d fd想你贊佢

樓市gogogo

直接入青山住仲好
有私人房 又有私家看護
反正都係同白卡佬一齊住 同公屋冇分別

青山真係喺對面